想同所有同路人講啲嘢

從六月頭開始爬山爬到依家，大家都應該發咗好多夢

亦都開始見到開始有post話自己開始攰，想休息

我想講其實我哋所有人都會明白，唔需要上嚟post，唔係因為覺得你叫春煩，係因為做兄弟係講心嘅，唔會話因為你某次唔嚟就批評你；因為我哋相信更加重要嘅係量力而為，要照顧別人先要照顧好自己

我相信無論係咩崗位，我哋都一樣為爬山付出咗好多，要休息係好正常嘅事，攰嘅就抖抖，上tg是但一個group 傾吓，同朋友hea吓，you deserve it，唔需要覺得唔好意思（認真）

加油💪🏻

推